[07-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

黎緊應該好chok 要有耐性...